## Instalação de projeto

No terminal, digite npm install

## Como rodar

Digite, npm run dev

## Problemas

Caso a tela fique muito grande mesmo colocando no navegador para ter a
resolução de um celular, recarregue a página.